\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 19. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: M. Primorac, I. Briješki, T. Opuhač, T. Krog, M. Đurin, V. Đurđević, M. Perić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  detaljna analiza problema
					\item  razrada funkcionalnih zahtjeva
					\item  diskusija o mogućnostima implementacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 21. listopada 2021.
				\item Prisustvovali:  I. Briješki, T. Opuhač, M. Đurin, V. Đurđević, M. Perić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  pojašnjenje traženih funkcionalnosti od mentora
					\item  savjetovanje s mentorom i demonstratorom
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 24. listopada 2021.
				\item Prisustvovali:  I. Briješki, T. Opuhač, M. Đurin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  istraživanje obrazaca uporabe
					\item  razradba UC i sekvencijskih dijagrama
					\item  raspodjela daljnjeg posla vezano uz 3. cjelinu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}		
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 26. listopada 2021.
				\item Prisustvovali:  M. Perić, V. Đurđević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  rasprava o arhitekturi i dizajnu sustava
					\item  opis baze podataka
					\item  raspodjela daljnjeg posla vezano uz 4. cjelinu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 30. listopada 2021.
				\item Prisustvovali:  M. Primorac, I. Briješki, T. Opuhač, T. Krog, M. Đurin, V. Đurđević, M. Perić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dodatna analiza zadatka
					\item  podjela tima na backend i frontend
					\item  raspodjela daljnjeg posla vezano uz 4. cjelinu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 4. studenog 2021.
				\item Prisustvovali: T. Krog, M. Đurin, M. Perić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  izgradnja backenda
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. studenog 2021.
				\item Prisustvovali: M. Primorac, I. Briješki, T. Opuhač, V. Đurđević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  izgradnja frontenda
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. studenog 2021.
				\item Prisustvovali: M. Primorac, I. Briješki, T. Opuhač, T. Krog, M. Đurin, V. Đurđević, M. Perić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  analiza dosad napravljenog
					\item  izrada dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. studenog 2021.
				\item Prisustvovali: M. Primorac, I. Briješki, T. Opuhač, T. Krog, M. Đurin, V. Đurđević, M. Perić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  završna analiza pred prvu predaju
					\item  deploy aplikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 16. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: M. Primorac, I. Briješki, T. Opuhač, T. Krog, M. Đurin, V. Đurđević, M. Perić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  analiza dosad napravljenog
					\item  dogovor za daljnji rad
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: M. Primorac, I. Briješki, T. Opuhač, T. Krog, M. Đurin, V. Đurđević, M. Perić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  krajnja dokumentacija
					\item  završni rad na implementaciji
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
			
			\begin{longtblr}[
				label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mislav Perić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matej Đurin }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Toni Opuhač }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Iva Briješki }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vladimir Đurđević }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Krog }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Magdalena Primorac }}} \\  
				Upravljanje projektom 		& 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 \\ 
				Opis projektnog zadatka 	& 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2\\ 
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 & 2 & 2 & 2 & 1 & 1 & 1 \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 	& 0 & 3 & 3 & 3 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Dijagram obrazaca 			&  & 3 & 3 & 3 &  &  &  \\ 
				Sekvencijski dijagrami 		&  & 2 & 2 & 2 &  &  &  \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 		&  & 1 &  &  &  &  &  \\ 
				
				Arhitektura i dizajn sustava	 & 4 &  &  &  & 4 &  &  \\ 
				Baza podataka				& 3 &  &  &  & 3 &  &   \\ 
				Dijagram razreda 			&  &  &  &  &  & 4 &   \\ 
				Dijagram stanja				&  &  &  &  &  & 3 &  \\ 
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  & 3 &  \\ 
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  & 3 &  \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  & 3 &  \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  & 4 &  &  &  &  &  \\ 
				Dijagram razmještaja			&  &  &  & 3 &  &  &  \\ 
				Upute za puštanje u pogon 		&  &  &  &  & 3 &  &  \\  
				Dnevnik sastajanja 			&  & 1 &  &  &  & 1 &  \\ 
				Zaključak i budući rad 		& 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 &  \\  
				Popis literature 			& 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 &  \\  
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				\textrm{Izrada početne stranice} 				&  &  & 15 & 10 & 15 &  & 10 \\  
				\textrm{Izrada baze podataka} 		 			& 10 & 10 &  &  & 5 & 5 & \\  
				\textrm{Spajanje s bazom podataka} 							& 6 & 6 & 6 &  & 6 & 2 &  \\ 
				\textrm{Backend} 							& 60 & 60 &  &  &  & 40 &  \\  
				\textrm{Frontend} 							&  &  & 60 & 40 & 60 &  & 40 \\ 
			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
			\begin{figure}[hbtp]
				\begin{center}
					\includegraphics[width=\textwidth]{slike/commits.png}
				\end{center}
				\caption{Dijagram pregleda promjena na grani main}
				\label{fig:changes}
			\end{figure}
			
			\begin{figure}[hbtp]
				\begin{center}
					\includegraphics[width=\textwidth]{slike/commit1.png}
				\end{center}
				\caption{Dijagram pregleda promjena na grani main}
				\label{fig:changess}
			\end{figure}
		
			\begin{figure}[hbtp]
				\begin{center}
					\includegraphics[width=\textwidth]{slike/commit2.png}
				\end{center}
				\caption{Dijagram pregleda promjena na grani main}
				\label{fig:changesss}
			\end{figure}
			
			\eject
		
	